換咗身分證嗰班去6.9會唔會好危險？

新id card好似好多功能？

買返個防RFID 卡套

或者用錫紙包包佢